你有壓力，我有壓力，你做乜挑釁我呀？

老母唔屌屌邊個